【國際】【求記者】米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

呢班意大利人今日走去集會反對依賴中國經濟
今日主題係支持香港呀！！！
成大班鬼佬都出聲助攻無人知！？
想睇多啲可以睇佢instagram story

Forza milan.

有無人搵到相關英文新聞？
有無記者可以做訪問？？？？

推依d好過

推呀做咩成個熱門都係蛋糕

推推推

推

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

WE CONNECT

push

我愛國米

Pish

Tui

外國人一致齊心撐我哋嘅時候 我哋因為個蛋糕玩緊內部分化

twitter又冇細消息又冇 點會follow到個random ig既story

好撚感動 多謝米蘭人

push
有冇news report?

推 各位呢D叫外國勢力
快點用作文宣

意粉

因為有一班人話因為一個蛋糕要割蓆，唔再參加成個社運行動

Push

我都係識朋友係意大利先知
呢啲野唔可以怪人無宣傳
但係人地出到聲我地都唔善用個機會就一定係自己柒！

推LE D
好過推蛋糕

真係唔知
有冇咩tweeter tag可以search下多謝佢地

香港人唔該爭氣

米蘭

多謝你地

個主辦單位好似係呢個

唔知有無twitter

有冇咩方法可以多謝佢地

pidh

照係ig多謝佢哋先

朋友多一個很多
點樣多謝同聯絡求高手

一定要好好表達我地既感激之情

意大利
好多謝，佢地醒得仲快過香港人

推呀
大家落力啲推其他post
淡化生日事件

咁你就咪撚用埋呢啲垃圾標題啦
講到冇人知好唔應該咁

推！！！

Grazie!

雖然好嬲，不過我會推認真post 先

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

完全冇報導，鬼知咩

唔知咩人但係好多人話鬼知咩咩宣傳都無

不是想撩交嗌
呢啲位我地唔知係無錯的
但係而家你見到呢個post
知左
然後唔再努力幫手推、多謝、搵方法make noise
咁件事真係同無人知無分別

唔好再斟酌話唔知好出奇咩咩咩
而家大大個post在這裡
知啦？做野啦？

推呀
有無twitter link

手足早啲瞓，養足聽日精神

推呀

主辦單位ig好似係呢個

有無twitter 唔清楚

大力推

推依啲好過

推唔到都推

幫推正經post

又甩左熱門了

再推

可以係邊同佢地講多謝

forza milan

推呀 定擺波台啲意甲po呀？

MILAN CAMPIONE (2016)

唔熟波台無蒲開
巴打可摸以幫幫手

PUSH

推唔郁照推

放過佢啦
係鬼好係on9手足都好
推d國際戰線將大家心態擺正上返正軌先係正路

推到有識意大利文手足入黎指路

聽朝仲見唔見到呢個post

好想逐個意大利靚仔幫佢口爆答謝佢地

Forza milan

求意大利文手足指路

樓豬問多啲資料得唔得

10.13 10.14 不見不散

推
唔要蛋糕呀呀呀呀

connect

想知喺意大利邊度？同埋個集會關於啲咩？

香港真係好勁
一個示威全球聲援

唔識意大利文

Twitter 我暫時搵到呢個人有share
手足可以入去多謝呢個：

同問

可唔可以講下點解無啦啦咁多意大利人出黎幫我地

有問緊在意大利的朋友
目前只係知道呢次集會係中國領事館前面
主要反對經濟依賴中國
同埋今次主題係支持香港

Forza Italiaaaaa

我見twitter有意大利手足

定係一路都有

Rui

推推推。國際線一齊加強

呢個簡易版ok

有冇Twitter link or reddit

米蘭呀標題有
呢次集會係中國領事館前面
主要反對經濟依賴中國
今次主題係支持香港

10月13 遍地開花

10月14 遮打見

推呢個！

推！！！！

國難五金割先 我好理解佢地好難受
但原來不割係口號黎 一d用都無

推！

#117 有link

推呢個好過推蛋糕

佢咩都割

from #117

唔識意大利文

Twitter 我暫時搵到呢個人有share
手足可以入去多謝呢個：

有無相關Twitter

全世界入去like+retweet !!

去ig多謝佢地

btw 仲有facebook post呀

勁小人like!!!

呢個！

推！！？

Milan no 1

Like爆佢！

推 ！！

唔該一齊推埋喇！

from #117

free hk

推
感動

推呀屌

推爆

推呀！！！！

有冇link rt?
私人ac就不了

以後唔笑米蘭兩隊波啦

Thank you Milan

米蘭 fans 現身🔴⚫️

已retweet

🇮🇹

太多搵唔返
你用中文就search 到

意大利麵我愛你

依家全世界都幫香港
但係香港人就最唔爭氣

同意

已like 同retweet!

蛋糕

哇感謝米蘭

推一

推呀！！！
facebook 中文都咁少人 like

推二

咪再推蛋糕Post
推國際戰線

Push 🇮🇹

推！！！多謝

推三

推四

🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰

我有去

想聽朝都見到呢個post得唔得
想多啲人知

過去多謝人地啦

國際戰綫

🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰🇮🇹🇭🇰

個標題有待改善

wow
巴打可唔可以分享多啲

推呢個

呢啲post就應該推撚埋上月球啦
唔該連登仔
推舊糕出去做乜鳩呀

快啲去講聲多謝啦！

山齊士好波

Like plz

推推推推推推推

推啊 唔要蛋糕

grazie

推爆佢

推呀上TWIITER做野啦

like哂未？
retweet哂未？

全能到

國際戰線

推
蛋糕由佢沈啦

Thank for standing with Hong Kong

好感動
終於唔係蛋糕係熱門

推你

俾警察反對咗，所以改咗地方。
班支那人無向警方申請喺對面挑機，係咁唱國歌。
基本上在場嘅意大利人都覺得好反感好嘔心。
但係真係好感動。
係佢地自己自發幫香港人發聲。

下而家有人坐梗？

過去講句多謝係基本啦

推唔倒都要撐呀❗

有無Twitter link？想多謝佢地聲援

link

Ig問咗組織嘅人

推 唔想睇到蛋糕

反感嘔心係對中國呀可？

Pppppp

睇我個回覆，我cap圖個ig就係呢個機構自發幫港人發聲。

係 佢哋係撐香港 反中國打壓自由

係，啲中國人係咁講中國萬歲，one China，唱國歌，全程得中國人，無外國人幫佢地。反而撐香港嗰邊全外國人，好肯感動。

我今朝先到米蘭，咁啱行過，見到咁多人支持香港，我無辦法唔停低多謝佢地。同佢地傾佢地都好清楚香港既事，個下真係好感動。。。

除左我仲有3個香港人

國際聲音呀！更直得重視！

多謝米蘭人

twitter link好似唔係個組織既不過

推呢啲好過啦

仲有人帶埋黑色口罩
跟得好貼

Thanks !!!!

唔識意大利文

呢個Twitter 好似係「記者」？
我用translate睇，見到佢有講5大訴求
我覺得可以借用rt
最下面有小粉紅片

無蛋糕
推得

見到post以為你講AC米蘭

對面有班支那人挑機

Thank you soo much

好無啲人可以做呢啲外國人撐香港專題
再訪問下佢地點睇啲小粉紅
啲盲中國撚全部只係活係自己世界

一個蛋糕就分化哂
學下4點謝sir啦

唔識意大利文 有冇翻譯？

是tweeter link就推

目前的link：

的確唔係組織
我見佢組織未出post（？）
不過我見人哋公開支持都值得去多謝

呢個係記者（？）
用translate 大概睇到發生乜事

Ig 得11個comment 多謝人 少左d wor

推呀
多謝你地！

fight for freedom

stand with Hong Kong

推 呢個緊要

five demands

not one less

liberate Hong Kong
the Revolution of our time

fuck off chinazi

God damn commies

God save Hong Kong

睇translation佢地話班粉紅
「have shown that they do not want freedom even outside their country」

推！感謝！！！！

推一推返啲link先

USA
USA
USA
USA

pass the act
pass the act

推返呢d啦

推
we connect 米蘭

佢地既口號係
Hong Kong Libera
英文係 Free Hong Kong

pish

有時真係好想放棄
但見住咁多人咁多外國人支持
真係好感動

咁都要屌

臨訓一推

意大利文巴

入去多謝佢地

爭氣少少啦香港人
連登都唔好少少野就比人帶風向起罵戰
上少啲連登係上策
我而家都係想知行動走勢先上了

tui

831

721

同求

多謝

#340 有啲twitter link
但係都好似唔係個組織的

求神拜佛保佑聽日仲見到呢個post係面
訓了

Jovanotti今日有黎香港撐示威者！(雖然未聽過佢既聽)

我照tweet先

佢地係咪要征服世界

推走啲蛋糕post

Grazie Tante

推 洗佢版啦咁串

推番上熱門

推推

屌
推

多謝不如整個外地支持香港用嘅hashtag？
類似之前#eye4hk嗰啲

推，國際戰線
大家幫手推埋其他行動Post，多謝各位

Grazia!

Twitter 未有 tweet住
大家like住ig post先
記得多謝人

Milan

721 831

推上Twitter
有冇twitter link?

一齊retweet+多謝佢地

呢個諗得過但係要諗個攬得闊啲既

#340

有

推
唔要蛋糕post

之前萬國旗有無意大利

咪weconnect

快d多謝人

記得有個sextoy係咪都叫we connect
可摸以加返啲link到去香港的感覺
例如connecthk?

ig有官方post香港人又話鍾意用ig

F

V

B

we connect
#Antichinazi

ig 來的

ig有官方post
建議力推呢個先

ig有官方post

臨瞓洗多幾下

米蘭！推

屌 一起身 成堆熱門生日蛋糕做乜鬼

好奇問下點解佢地今日突然出左黎 有意大利品牌跪底？

唉

Y

擺明風向撚

國米！

去IG多謝佢地先

up

Pishhh

推呢啲

樓主提及嗰位係Member of Parliament
仲為香港發過聲

重要野要推

Grazie mille

咁人地發自內心支持都可以嘅....

thank you so much

加油,用左四個月同全世界講五大訴求係啲物,轉眼話改就改
係咪要玩多四個月同全世界講六大訴求係啲物

pishhhhhhhhh
ITA咁多人撐 我地唔可以分化呀!!!!!

不負責任睇translate 9up
佢哋起碼一早4號就宣傳

我估計係有MP就10.1開槍發聲
主辦單位開始籌備

推呀

多謝手足

推俾多d人知

咪再玩蛋糕
推到人人見到
多謝意大利人

Great post!

推佢老母

聽日舉返啲牌感謝意大利手足先

哇

要say thank you

擺左上twitter 歡迎rt

主辦單位官方 IG Post

主辦單位官方 FB Post

意大利MP Lia Quartapelle 有為香港發聲

Twitter （非官方，個人）
此人表示with HK

Twitter 學生記者（？）
可以大概知發生乜事
有MP發言，有小粉紅
[url]
[/url]
Stand with HK - Italy FB 外國手足

Twitter暫時真係未有好正式嘅tweet
懷疑意大利人少用
利申：完全唔識意大利文，睇translate 9 up

推
咪再提蛋糕事件

多謝ac米蘭同國米
不過！！！！！！！

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

主辦單位官方 IG Post

主辦單位官方 FB Post

意大利MP Lia Quartapelle 有為香港發聲

連登手足放咗上Twitter

Twitter （非官方，個人）
此人表示with HK

Twitter 學生記者（？）
可以大概知發生乜事
有MP發言，有小粉紅

Stand with HK - Italy FB 外國手足

推最後一下

大家見到外國都咁支持我哋

希望大家都團結對準政權

唔好放棄

陣間見

我諗都係因為因為呢件蛋糕
搞到老竇搵仔同埋國難都出聲話唔更新同埋唔開舖
所以先咁撚多熱門

Thank you
陣間見

加場
意大利著名歌星Lorenzo Jovanotti Cherubini 去咗尖沙咀睇遊行！請大家去佢FB多謝佢！

真 我係林鄭都知點樣瓦解呢場運動

真最後一推香港人反抗！

出面個個推蛋糕on99
推呢個

推啊

推！！多謝米蘭

推!

大家去她 ig睇下
講聲多謝都好丫

向世界求救啊

涂謹申Facebook有疑似意大利議員留言支持香港

追返post有巴打話應該係前議員
唔知關唔關呢個post事

大家快d入去like & follow!!!!

有d活動 .....Ig 得幾百個like ja
Like 埋tag page入面有關香港d都得！

唔識意大利文就Google Translate la!!!!

Thank you!

意大利佬就心水清啦！大家出感謝圖俾意大利佬

H

g持

推先

5 d like and share

唔知好出奇？
冇人知你咪出post 講囉
推

多謝意大利

國米中資黎，笑左

push!!!

好波

Push!! Fashion之都倫敦、紐約、米蘭同巴黎都有聲援

5d like and follow!!!!!

咪撚再講蛋糕單野啦

Thank you

講返呢啲啦講蛋糕

Forza Milan

班小粉紅又一次柒出國際

推正能量

721 85 811 831 101

Push push

有冇Tweeter link
呢度圍爐冇乜用

多謝！

Pushhh

文宣開工

推國米了

A米

推 感謝佢地

借位

推
多謝你哋

入去msg 多謝佢？如果人人都做，會唔會覺得好煩？

多一分支持 多一分堅持

推返啲正常野上黎啦蛋乜撚野蛋

Adrian手足

Thank you italy

推推推！

Ok

推，感謝😭

已經follow ig

香港已被禁集會，遊行。交通，蒙面……全打壓。最後綱絡，通訊乜都冇埋。香港人加油，反抗。不要被靜靜地滅聲

反赤納粹

推返正經po上去

推啦，多謝意大利人

推實事

Forza Milano!

文宣文宣

推好文

Italian

929全世界咁多人出黎支援我地我地都冇理過啦
連登仔淨係掛住屌自己人點得閒理呢d野

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

冇人想知乜撚嘢蛋糕妹

真係推依d 重要d

意大利 we connect

入去佢ig 多謝佢啦

48hours

推啊
唔好再理個蛋糕傻鳩

我地可以點做？ 去IG 支持？ 佢地有無Twitter？ 想rt

樓主個第一個post咪係囉做乜會有咁多人問嘅

wow

記唔記得意大利想入一帶一路定唔知入咗。啲人反支那同時幫香港出聲

agger 支持樓主

中國人底制拉

幫手推開去 上ig 講句多謝都好

p

Belt and road 去到意大利係好事
都唔知有咩好反

thanks for MILAN!

全部都做

團結啊

Tii

有無相關Twitter or Reddit

Thankyou

推呢啲

又風水又蛋糕同2014有乜分別

push!!

正呀

幫手Like fb

幾時多謝義大利？

ig請佢哋up上Twitter

意粉國

要去講多謝！

多謝哂你地

likethis

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

集氣

like this

佢第一幅圖話
今次示威嘅主題好明確︰就係支持香港

推啊仲理乜撚野蛋糕

Up thx

有咩方法可以多謝佢地？

今日十八區開花 嬲就出黎
612 721 811 831 929 101 105

成日都唔明
點解要衝出後割
驚死全世界唔知？

衝出黎割對邊個最著數？

推你老母蛋糕
推呢個，然後Twitter文宣唔好？
一個蛋糕可以內部分化，你地連登仔真係好嘢

推而啲啦

又話搞多謝大會既

不能同意更多....

推呀～～～～～

幫推！！

pusha

意大利都咁大力反支那，佢地都係受害人之一？

之前有巴打話而家開始全球撐香港
我地twitter戰線都多人做左
係時候諗一個tag比全世界支持港人都可以用
好似之前#eye4hk咁

有巴打話weconnect
但係好似有返啲香港元素好啲

個人諗到#connecthk
拋一舊磚

原來好似佢地政府都加入左一帶一露

推文回覆

推呢啲仲好啦

推幫諗

去twitter 做野啦！

真係有心

Wow

thanks

推到
文宣做大佢

推
推
推

大力推
推

文宣絲
幫手

感動
推

pushh

支持，民記都講左訴求係升級，都唔明d人嗌乜6大。

thank you

推啊推啊

取消同中国簽一帶一路協議先再講啦

Thanks a lot

Pushhhhh

推
香港人反抗

幫推

lm

意大利唔係岩岩簽一帶一路?

D＆G 創辦人發表正式影片，以中文向全球華人致歉！

有冇twitter可以留言講多謝

p牌都推

wooooow

source?
就咁放幅相就話係?

有無twitter?

無人知？？？

推佢老味

thank you so much

grazie

Pishhhhh

wow左

5 d like and follow!!
Say thank you to her!!

推
Thank you Milan

快 D Like and follow

推上 twitter

推有用post,冷處理無用post

多謝意大利人
有無人有意大利旗一齊揮

推米蘭推開花

推呀 呢啲先同行動po先真正值得關注

Retweet

推
咪俾三毛狗推蛋糕洗版

有手足放咗上Twitter

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

估唔到起身都仲見到蛋糕洗版

正！

Grazie Milano

八卦就成為熱門
又話打緊仗

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

講多少少
Istituto Liberale 最少係10月4號籌備集會
本身集會係中國領事館門口
但俾小粉紅抗議，去咗附近廣場Piazza Cairoli
集會過程中唔少得小粉紅騷擾（有警察攔住）
Lia Quartapelle MP 有參與集會同發言

Istituto Liberale 最少係10月4號籌備集會
本身集會係中國領事館門口
但俾小粉紅抗議，去咗附近廣場Piazza Cairoli
集會過程中唔少得小粉紅騷擾（有警察攔住）
Lia Quartapelle MP 有參與集會同發言
/唔識意大利文鳩噏/

FORZA MILAN

新移民唔識自己GOOGLE

Oh my god 無記者講

Thankyou Milan!

Thank you so much

雖然係好開心但係我地一味推都好似無咩方向
有無有心人一齊討論下呢啲外國人自發行動
我地可以點樣集氣make bigger noise?

G

求高人指路！

禁錯負評

推到記者睇到

首先要令多d外國人關注
外國人都未必會好留意海外新聞

快d 上ig & twitter like and follow

係
而家剩係推都無咩方向
首先係要有香港報導先可以再集中諗點樣聚集呢啲力量
希望有記者見到

推

向世界呼喚

個人覺得外國人傳比外國人都係可以既
但係我地點樣令外國人會走去關注意大利關注我地？
有似隔左好多層咁

會唔會我地都主動搵朋友？

推到上熱門 同米蘭Connect ，球迷會應該幫到手
唔撚好再理蛋糕單嘢喇，底都起埋，玩撚到咁仲唔夠？

上 ig twitter 去 say thank you and follow

國米係支那公司的

各位要特登搵佢個page黎推啊

去d大媒體, KOL , 名人post 下面留言 貼圖貼 link
佢地好多人 follow

connected

好呀

可以講返 NBA 和 D&G 單野俾意大利人關注
仲有 Tiffany

Pishp

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

如果有人識意大利文就最好啦

堅同意!

而家有人哎緊6大訴求，要有共識!
推!!

ousjhh

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推
唔好再講蛋糕 dllm

有無咩可以同佢地互動

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Up

五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

推爆佢呀

AC米蘭 定國際米蘭呀

全世界都撐緊我地，香港人爭氣呀﹗

記者請入

Support

推！！！Thank you

有 1萬 follow 的ig
版主應該想更多人like & 留言

前一個post有關意大利殿堂級歌手 Jovanotti 親自到香港示威的現場體驗，還拍片訪問香港示威者！加上今日的米蘭示威活動，今次真正 we connected！

推呀，謝米蘭

推呢啲好過啦唔好再理蛋糕好嗎

我識意文呀
而家準備整個ig/twitter po意文文宣
仲有無識得意文嘅手足一齊開意大利戰線！！

Thank Milan

謝手足
推到有意大利文巴絲見到

推呢個 送企蛋糕件事

低

咁撚愛國就死返終國啦

Thank you Milan!

有骨氣，香港人學下啦！

推呀推

Push!!!

學過 唔算識 可以幫手 tg?

佢地個FB!

再推
比全世知道好多人支持緊我地

推呀！

好撚感動

Pushhhh

第一幅圖紅底白字: 今日示威嘅信息好清楚
第二 / 三幅圖紅底白字: 香港示威者嘅訴求
第三幅圖白紙標語: 真普選

Any tweet / reddit

I go and thank and share them

好感動

註釋: Oggi in piazza Cairoli a Milano @IstLiberale
ha organizzato un sit-in di protesta in favore di Hong Kong
🇭🇰 = 今日係米蘭Cairoli廣場@IstLiberale (主辦機構)舉辦左一個抗議活動去支持香港🇭🇰
圖: 仲要留幾多血先可以換取自由?

意粉巴

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

巴打可唔可以gather晒所有圖出黎 我一次過翻譯晒畀手足睇?
有咩想講我去twitter / fb / ig同佢地一次講晒

你睇下呢個ig story仲有無？
我無留底同埋都剩係知呢個 ig 有post比較多咋

警察在牛頭角村附近拘捕數名黑衫人士，至少3名女子，1名男子。

係twitter retweet+like

睇唔明佢地寫咩，見到FREE HONG KONG就推

完全唔知辛苦佢地
兄弟爬山

Io sono Interista, Suning Inter merda!

一齊去ig say thank you

comment!
retweet!

有呀！

一齊brain storm下呢單野推完有咩後續可以做丫好無呀

將美國果套搬去佢地度
意大利佬係全歐洲最撚無知嘅其中一個國家黎
呢度出黎行果百幾個 可能已經係全米蘭幾百萬人入面 碩果僅存有common sense 有國際視野嘅人
所以要做嘅就係將赤納粹點樣影響到美國人 套落去班意粉佬度

例: 早幾年AC米蘭畀大陸佬收購左(而家賣左畀美國佬) 但都可以將呢樣野套落去佢地度 話如果今時今日仲係佢 有球員or球迷睇到新聞想支持下活係人道危機下嘅香港人都唔得 分分鐘好似76人咁踢佢出館

又或者將我地點解抵制中資嘅原由 做文宣解釋畀佢地聽 因咩事佢地都要咁做 從來都係針唔拮到肉唔知痛 而家我地可以用受害者嘅身份告誡佢地唔好再畀中資入侵 例如幫襯中資食肆 / 超市 / 商店 只係資助佢地去經濟侵略自己 同意粉佬搞一帶一路分分鐘學巴基斯坦咁割左個瓜達爾港畀人

上面都係大方向 等文宣巴打諗到文宣我狗衝翻譯

推呀國際戰線

佢地國家都好似簽左一帶一路
但係係咪無咩意大利人知？

快d去 like & follow 啦

用住美國品牌d新聞先？
NBA, Tiffany etc
危害到Freedom of Speech in US
Tiffany 個model 擺個pose都受限制

可以twitter, ig 推住先

有冇人熟意大利品牌、球隊？

感動

巴打有冇文宣組聯絡方法？我見tg好多group都唔肯邊個先係

定post上twitter先

想搵文宣巴打幫手加番意大利文再tweet出去

Facebook好似有個page叫
stand with Hong Kong - Italy
?

perfect池
thx

加油巴打多謝哂！

呢個Facebook page有d
有9萬人follow
可以去睇下

文宣收集處

Stand with Hong Kong Itlay

thx

pushhhhhh

Thx

推呢啲好過同休息撚嘈

意大利
今次真係睇清左依個世界好多
韓國由泡菜國> 自由民主勇武鬥士
達>迖